\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Der Cowboy Jim}
\index[in]{Der Cowboy Jim}
\index[vw]{Wölflinge!Der Cowboy Jim}

\begin{angaben}{0}
W\&W: m"undlich "uberliefert\\
TS: 356
\end{angaben}

\begin{tabbing}
1. Der \=Cowboy Jim aus Texas, der tags auf seinem \=Pferd sa"s,\kill
\>\bf A\>\bf E$^7$\\
1. Der Cowboy Jim aus Texas, der tags auf seinem Pferd sa"s,\\

hat einen Hut aus Stroh - und darin sa"s ein \=Floh.\kill
\>\bf A\\
hat einen Hut aus Stroh - und darin sa"s ein Floh.\\

Ref.: Jippie\=jeh, jippije\=he, jippi\=jeh, jeh, jeh, jej\=eh.\kill
\>\bf E$^7$\>\bf A\>\bf E$^7$\>\bf A\\
Ref.: Jippiejeh, jippijehe, jippijeh, jeh, jeh, jejeh.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Der \=Floh tat Jim begleiten, er hatte Spa"s am \=Reiten.\kill
\>\bf A\>\bf E$^7$\\
2. Der Floh tat Jim begleiten, er hatte Spa"s am Reiten.\\

Und ging der Jim aufs Klo, dann tat das auch sein \=Floh.\kill
\>\bf A\\
Und ging der Jim aufs Klo, dann tat das auch sein Floh.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Oft \=macht das Reiten M"uhe, Jim h"utet hundert \=K"uhe.\kill
\>\bf A\>\bf E$^7$\\
3. Oft macht das Reiten M"uhe, Jim h"utet hundert K"uhe.\\

Da kommt er oft in Schwei"s und ruft: Ach, was f"ur'n \=Schei"s!\kill
\>\bf A\\
Da kommt er oft in Schwei"s und ruft: Ach, was f"ur'n Schei"s!
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Am \=Tschikitoba-See ruft Jim sein Jip\=pijeh -\kill
\>\bf A\>\bf E$^7$\\
4. Am Tschikitoba-See ruft Jim sein Jippijeh -\\

doch eins am Lagerfeuer, da war's ihm nicht geheu\=er.\kill
\>\bf A\\
doch eins am Lagerfeuer, da war's ihm nicht geheuer.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. Im \=ersten Morgengrauen, da wollt' man Jim ver\=hauen.\kill
\>\bf A\>\bf E$^7$\\
5. Im ersten Morgengrauen, da wollt' man Jim verhauen.\\

Man schlich zu Jim ganz fix, der schlief und merkte \=nix.\kill
\>\bf A\\
Man schlich zu Jim ganz fix, der schlief und merkte nix.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
6. Der \=Floh, der h"ort es trappeln, tat sich auch gleich be\=rappeln\kill
\>\bf A\>\bf E$^7$\\
6. Der Floh, der h"ort es trappeln, tat sich auch gleich berappeln\\

und stach als echter Floh dem Cowboy in den \=Po.\kill
\>\bf A\\
und stach als echter Floh dem Cowboy in den Po.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
7. Der \=Jim sprang auf und fluchte, als er das Weite \=suchte.\kill
\>\bf A\>\bf E$^7$\\
7. Der Jim sprang auf und fluchte, als er das Weite suchte.\\

So war's nix mit Verhauen im ersten Morgengrau\=en.\kill
\>\bf A\\
So war's nix mit Verhauen im ersten Morgengrauen.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
8. Ins \=ferne Oklahoma f"ahrt Jim zu seiner \=Oma\kill
\>\bf A\>\bf E$^7$\\
8. Ins ferne Oklahoma f"ahrt Jim zu seiner Oma\\

und beide schau'n sich dann Cowboyfilme \=an.\kill
\>\bf A\\
und beide schau'n sich dann Cowboyfilme an.
\end{tabbing}
